有冇巴打睇開Raymond Regulus?

係噤叫人將d錢換曬做美金，話係保命唯一出路。